連登有冇滑板group

岩岩買左塊板 成日單機學踩 有冇巴絲打可以指點下小弟迷津

Telegram我

push

咦，我喺隔離都開左滑板post喎

我都係想搵人一齊踩，新手

摩擦摩擦 摩擦摩擦摩擦

我幾個月前都有開

係咪少連登仔踩/推post penny興完一輪又冇人玩

456夜晚都會去tko板場 有興趣既巴絲都可以一齊玩下 大家都係新手練下Ollie咁

夜晚會唔會好多人好迫

將軍澳板場係咪單車公園嗰邊？

有無彩虹附近嘅踩街撚

我一星期有幾日都係tko

成日見到你添

新手留名 主要想代步 最多想學下ollie

星期三去tko先 而家隻腳損到仆街

買左塊長板
新手
將軍澳

邊度買板係抵啲？

新手想學

我淘寶 但香港既話聽講只要唔好去滑板城就ok

一齊學

有冇滑板車jj

認真喎

之前去過852 基本嘅花板預千鬆蚊
但其實花板市價大約係幾多